[突發] 假五大訴求聯署出現！！

中共班仆街為左登報有名寫上去，扮撚晒野，以

香港受夠了! 五大訴求, 撥亂反正! Enough for Hong Kong! 5 Demands to Restore Law and Order!

為題呃人簽！！！

已經有2.3萬人簽咗！！！

盡量喺tg,ig呢啲同溫層傳播呢個消息！

太仆街啦

個個已簽數目更新得好唔尋常

中國咁多人, 2萬5有幾難

有冇人record低簽嗰堆名
Perter Mary Tom
極少真名

同意

我有望下
啲簽名好求其

總之report咗個petition先